行人後面 前面條友成日好驚我咁

前面有個普通陌生人
我只係好普通咁岩行佢後面
但係前面個條友成日有防備signal 咁
會扮野望左望右/突登扮搵下背狼/停係度/向後望（其實係驚我係賊仔？定唔知驚乜）
無論我腳步係靜音or有鎖時聲都係咁or友腳步聲
唔知點解 好多陌生人都係咁
點解會咁？有無人都係咁

行快兩步過咗佢唔得咩

下次試下後面有人 你做同樣嘅嘢

我已經成日刻意示意我係正常人已經

我平時都唔會咁做

唔指一兩個 差唔多次次行人後面都係咁

我成日問自己 有咩好驚 你又未見到我個樣 都咁

你行到貼住人屁股？

你個樣好兇?

咁岩行後面渣 未見到樣

都有兩個人既距離

想講好耐 以為得我一個係咁

你行路係咪靜音

你就gay

你行嗰度好偏僻？
香港咁多罪案, 應該要小心啲嘅

難本上行邊都會咁 遇咩人都係

我都成日俾人望 明明係d廢老係前面塞住條路
我行快d過佢前面 佢會以為我偷野咁望一望 班廢老唔塞住條路未唔洗望黎望去

成日行街, 後面總有D友仔好急好急, 急到踩到我隻腳踭. 比人踩完, 通常我會停係度等佢地過頭, 然後掉住佢地尾, 跟住佢地就會好驚我報復, 然後急急步走, 見到有地方就會閃埋一邊. 根本大部份係條街行前面既人都係心虛, 求其試下佢地, 就知佢地平時都驚青到死

應該係 冇留意 不過佢地望過黎果時我唔會望住佢地 然後加快步伐咁行過佢

有時有啲廢老仲會故意停係到擰轉頭望實我 搞到好似我會偷佢野咁 通常呢種情況我會急急腳行開 講真三唔識七又唔知你身上有冇錢 我係賊都唔會偷你野啦 除非你著到身光頸靚就話姐

我試過一次，由巴士站落車開始同前面個女仔行同一個方向返屋企，就到樓下要轉彎準備開大門，一轉彎佢突然停低望一望我 我扮無野即刻衎快兩步，開埋門比佢

通常遇到呢d情況 我都會笑淫淫咁行過望住佢 等佢心驚驚

有時條路好窄前面條友又行得慢阻住哂
又過唔到佢頭 行太近又好怪

氣場問題
搭地鐵明明背住 d囡囡都sense到我好毒咁 即刻行開